岩岩分手好唔開心

唉 好灰

巴定絲

如果係巴pm我

0 定1 如果係0 pm我

分手有咩咁煩呢？

咩事分手呀？
一齊左幾耐？

條女同啲所謂既兄弟去旅行

我都話係雞黎架啦！死唔信！

帽事嘅

你地幾大 我都有試過

Come on

屍兄gay到出晒面